### appID:  wx0261555928cb7f9f



线上版本已上传，可在微信中搜索“梧递作业”



##### 已完成功能：

**迭代一：**

（1）小程序微信登录

（2）小程序个人信息页

**迭代二：**

（1）布置作业页面

（2）添加选择题、填空题、主观题到作业

（3）查看作业题目列表、删除和查看问题

**迭代三**

（1）作业发布功能

（2）接收作业并答题功能

**迭代四**

（1）作业总体统计能

（2）查看单个学生答题结果
